［地盤佬資訊］安全鞋推廣

小弟係一個地盤佬
發現好多手足著對波鞋就去前線做野 好易整親
著返安全鞋就唔同 鋼頭得黎又防滑 有水都唔怕仆街
重點係夠平 旺角新填地百零蚊買得到 著爛即棄
但係小心一樣野 著住對野會有啲重
直頭好似裝左兩把鎚係對鞋到咁
唔覺意踢到人好撚痛架

咁多位手足記得 安全第一

彩彈藝術風格 進階版

我冇野講

(有圖) ikea賣鋼頭遮 野餐帶返把好撚勁 個頭用鐵做 又抵29蚊！！！！！！！

安全第一 齊上齊落

Push